
Я не сидел на гердосе
по подъездам Зажигалкой под ложкой не елозил
Не попадал к мусарам в объебосе
с точками вместо зрачков
по статье 228,
так что не могу похвастаться, мол, колоться бросил.
И это ещё пол беды,
Что я не ставился в белом.
В моей биографии
Полно других позорных пробелов:
В школе я не был
Самым сильным и смелым,
Меня чмырили хулиганы
За мягкий нрав и хилое тело,
Они же списывали у меня потом контрошки,
Ведь я был ещё и отличник,
Мало того, что чмошник.
В маленькой пухлой голове
Кипели планы мести.
Я знал, когда мы вырастем,
Каждый будет на своём месте.
Мой юный друг,
Тебе знакомы эти симптомы?
Ещё и в интернете
Всякие тролли и гномы
Так и норовят назвать обидным словом «Школота»,
Да, я понимаю твой батхёрт,
Но не беда — это не навсегда.
Не переживай, дружок.
С каждым прожитым днём
Всё ближе последний звонок.
И если даже вдруг никто
Так и не даст на выпускном,
Всё равно не парься —
Дадут как-нибудь потом
Поздравляю, ты теперь
Взрослый и крутой!
Теперь никто не посмеет
Назвать тебя Школотой!
И даже более того,
Теперь свободно
Ты можешь сам «Школотой»
Назвать кого угодно!
x2
Кого угодно!
Вроде бы чего-то жаль,
но если честно не особо.
Прощайте школьные стены
И сменная обувь.
До свидание, тонкие тетрадки,
Пока, дневники,
До встречи, путающиеся под ногами сопляки.
Прощай, овца-директриса
И биологичка-дура.
Экзамены сданы, позади абитура.
Вот это «нифига себе», ты теперь студент —
Это тебе не школьник, это очень мощный бренд.
На паре информатики улучи момент,
И напиши кому-нибудь Вконтакте
Обидный коммент:
«Тупая Школота!»
Смотри как выглядит красиво!
Добро пожаловать на тёмную сторону силы.
Поздравляю, ты теперь
Взрослый и крутой!
Теперь никто не посмеет
Назвать тебя Школотой!
И даже более того,
Теперь свободно
Ты можешь сам «Школотой»
Назвать кого угодно!
На-на-на-на...
